南亞人同中東人係人類毒瘤

基本上上述人種就係禍害世界既源頭
上至恐襲，殺人，暴力事件
下至強姦，打劫，傷人
仲要去人國家搶人資源

成班生蕃

同意

其實點樣分南亞，中東
外貌特徵上